FIFA 19 下調佐真奴數值

普巴矮左添

comfort 99

暑假一開始

傳車路士，雙曼，利物浦 都有興趣

防守數值仲有咁高

最緊要傳波冇nerf 仲係咁舒服

interception同standing tackle居然仲有75以上

變矮真係第一次見

速度咁高？

冇Gel頭

眼神防守唔係流

好侮辱......
意識之鬼 逗住個中場
positioning竟然得68

企係場邊眼神指揮好難高positioning ga wor.